[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (361）越堆越慢 人呢

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

留名幫手搵廁所 游絲

LM

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

仲諗住幫你貼 F5一下見到貼左

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

推呀

做咩而家成日搶開

4幅全假 放工先開

我發現上兩個post都有兩個頭post定改左

下你都有

我見冇人 我今次有乖架

要返工點追post

早知搵你買

各位學生寶寶 一場相識
棄game唔介意既話可以同我講聲

I live you

天都黑晒留名

眼寶

大妹

仲未學星星頭DIY

英文麻麻咁

你要左陳伯

FING左陣TRX

買咗幅重覆嘅真畫不如搵你換

等睇condom hit

伯你

陳伯個島好恐怖

你唔打我既 我考慮下

大妹同芝牛係咪都響入面

o同i太近
手指太粗

真係BLOCK9晒你地先得

sor9 係河馬

屌你老母又樣衰又污糟
睇下我係佢身上捉到啲咩

仲要扮有沖涼

屌真係唔係我歧視 不過躝啦屌你老母

好 我唔打你一日

嗰兩隻黑豬咪係佢哋囉

收皮啦 叫撚夠未
我今日上水都係見有船比你買

渣ga

點認人

叫返你陳巴啦sorry

咪果兩隻

四子

認棒

咩事

我都認唔到自己

咁咪即係全部

我第一個排隊都要比人hit?

尋豬啟示

去後樓梯未

我差啲認唔到自己

咁我單機算 BYE

你知唔知邊個係我

我無份叫 係咪好乖

我都無叫喎

陳b唔好走挽留

我唔記得自己帶左咩棒

又要捕我

我都想知我有冇記錯

我都冇

有機有黃人有聲應該認到

梗係知，嗱，揸住支棒嗰隻黑豬咧，咪就係大妹囉

又bye至多月尾請你睇哥布林殺手咧

上court

屌，萬尻幾樣相認物件，仆街了

我係果隻黑豬

我想問點解要mean我？

仲好似知大約年齡

唔准影相呀

得閒換畫?

我見到你啦你望下你後面～

可以呀 你開定我開

驚你相認我多啲

你開

點解唔得

有鬼呀

你把聲

留名
廁所上水未

四神 好耐無見你

嘻嘻

因為你未找開mic數

我每日都有搵...

我都無

又蝦人
我一陣join tg gp

離妹
應該排唔到我

我到而家都唔明無啦啦做咩會爭
遲下啦 屋企唔知邊度裝修 好那嘈

我都想John

你拎你幅畫換佢幅畫啦

廁所 求你上水

繼續呼喚

蘋果b

圖已cap
今次真係爭

發生咩事

我覺得你好易穿崩俾人知係邊個

快啲入去食花生

變咗聲

我隻彭花日唱夜唱呢首

其實今日有朋友留左幅比我

駛鬼cap
我講左係就係 幾時呃過呢度巴打

Bomb arrrr

點解我易認我都好想食

出親呢啲錯誤個心都離一離

一學diy彈機

我上次都試過

嚇死婆婆

尋人啟事？

我心血少啊

好型棍咁等你啦

咁好有得買

幫手間唔中搵下

多左幅 有冇人換

彈app姐，其實無野

史培亞個男低音好出眾
彭花笑笑眼

再見啦瞄絲

粉紅兔屋企日播夜播
但出街永遠唔唱偶像

大妹唔沖涼 聞下就應該分到

來
我開機cap堆假畫先

你太正經同埋無乜膠野或者爆粗

Lunch time 咁長

原來係咁

有冇朋友想學風信子花冠

唔比你嚟

我嚟

Lunch time 留名
啲人唔見哂

佢個頭用網拍拍下會有塵飛出黎（根據 喂 你唔係呀講）

再見啦

聲姐 唔係自爆見樣

食飯留名

想呀

好 咁夠人了

用個網可能捉到跳虱

一陣好返嚟啦

冇我份了

預左你

有冇我份

諗下先

有位匿埋左係後樓梯覆你

開咗 快
就出門口

食飯

茶茶丸好慘

仲諗

有咁多既

預左你啦

搵唔島

今晚翻黎等我

咁多 痴線

淨係買過一次真野
你揀好我就包好送過黎

左二屋

加咗bf

又屈我我好乾淨

四神你唔係信呀麻

我唔重複就得架啦

我好煩膠喎

淨係唔洗頭咁點解個頭會有灰

不嬲都話離絲最好人

雷姆敎風信子花冠 bf場已開 我掛機

加左

加咗

我識既女仔fd用咗60票刷佢，連影都冇

煩膠姐 講野唔膠嘛

邊個係喂你唔係呀

可能整緊礦場

60票刷特定角色 too naive

60張連特定種族都未必得

你都有架

好囉

其實刷指定一隻真係好難 見到有個實況主
650都冇貓后

最後嗰張聽佢講係狼黎

貓本身機率低
要拉高個機率 無返2 3千票都唔夠高

係超難，同族既就大機會撞到多d

咁你平時又恰佢

見過日本仔刷千六張先出藍兔

咁佢課金買指定都仲可能平過收機票刷喎

我記得係你留言板寫左500次都唔中指定貓既機率公式

係呀見到都覺得辛苦

數神

個幅？
個幅係貓絲到
你係咪又想二次傷害我

我應該順眼就要
太執著唔係好事

我今日開機即刻去欣賞下

咁犀利

我幫佢㗎

我好乾淨 除左有胃氣

唔想知

頭先話用綠菊換我啲藍玫瑰嗰位巴打 我加咗你啦 v字頭 想問你有幾多朵綠菊

拍完兩條片交完功課上水

有無拍埋自己先

痴漢蘋果

話說 你要咩紙箱

你成日追擊我
你係咪比人打得少

點解

拍咗

桃

邊有 快啲繼續釣魚啦你

邊個追擊我寶寶
未比我打過

阿富 送左張假藝術品比我

點解你地果啲送畫
我果啲送垃圾

new post lau ming

好高汁，我果D 99%送衫

我都係第一次

阿富係一隻好狗

整緊魚糧 就黎夠數還

真子

人魚寶
掛住你

真子早晨

今晚可以玩耐啲

我妹今日開機見到隻馬嬲頭頂有舊雲
大大聲係到講 Yeah隻馬嬲終於肯走啦
點知隻馬嬲同佢講
唔記得左想同佢講咩
之後再對話
佢話重新迷上佢
笑到我仆街

我隻阿富一日有幾次
個樣好奸 係要我幫佢買野

落大雨 釣大魚

矛尾終於肯出黎

矛尾魚之外仲有咩大魚係獨有？
無咩時間玩

不如你都一齊整金鱒標本

一場歡喜一場空

人黎了

尋晚80魚糧釣到浪人鰺
之後深夜見到大魚影又無意釣埋鬼刀頭
淨係果30pack魚糧又可以strong hold

成千包魚糧 係咪你包底

我唔鐘意你

恭喜你 釣左金鱒未？

我個島啲碼頭魚死撚哂

冇事嘅 豆柴都做到 你都得

四五十包魚糧，乜都無

我前前後後用左應該120包 出左一條

無

黎我到

唔洗諗即閂game

鬥魚 醫生魚 你地去左邊

咁係188之類買係港版?
唔想比人呃

我次次行過碼頭見到大魚影都釣
都釣左好多條鱸魚

唔好買實體版啦
Eshop賣緊NSO會員專用卷可以換兩隻game
計返抵好多

我點知你邊間鋪買？

驚俾人呃就去官方eshop買

釣過兩次
第一次又係幾十魚糧先出
第二次係行過見到中size魚影居然出左

小睫？who

其實係咪刷得我琴日同今日都係同一隻話要走

你並不孤單

聽日再睇下聽人講真係得

你邊隻想走

係 我黑仔3日同一隻 之後轉咗另一隻 所以先刷到史培亞

喂呀

頂我真係就笑死
On9貓喂你想點？

有2 3隻想趕走4隻悠閒太多

你個悠閑島黎

咁刷多幾日先btw睇郵箱

oh my魚子醬

點解你開島但係無人係到
你唔驚既咩？

出泡喺邊隻

你做咩抄我 我都係4休閑

相又無比唔洗諗住想走

悠閑同自然島

我都x左2 日驚

我喺普通島

x咩

冇起泡個陣講野得唔得架佢好似唔係全日起

小桃 元氣性格

收咗喇 多謝

有冇巴打放game

X制關驚
尋日大姐頭 今日粉兔

好後悔買左實體
幾時有得轉資料

想放game仲入黎做咩

琴日一講想要今日商店即有

3ds果隻收唔收

我有nds果隻仲玩到

手機版

個個喺度傾得咁開心 你問有冇人放game
出去買全新都唔爭在個幾十啦

啱啱雷姆教風信子花冠 我出咗街 bf埸ok嘅

放手機版

癲

元氣緊喺唔放

全部都兔

我真係想放

我仲未有黑色對開

好肚餓

唔要？

兔既都唔比走

溫書溫到悶

你忙姐
忙完玩一兩個鐵都happy啦

幾好雖然好多人有

買左實體可以留黎紀念

唔要會折墮

我都想快d再有動物起泡

我個frd勁想趕走大姐頭 話佢勁醜

佢喺我島唯一一隻貓佢都唔洗諗住走

超得意 要擱置 音音同彼得先

我寄俾你個個咪黑色

我想玩數位
成日換卡好on9

我冇考試

下 搞錯
雖然我都係朋友唔要我接收
但佢好得意
不造作

你又岩
但下下都要換卡

幾時番呀 我一個人係你個島搞緊破壞

噚日營地有音音但我太多普通無要

6年前無聊買翻黎擺
係去到NS版出左之後想睇下同前作有咩分別
先真正開黎玩下

睇下聽日個泡去邊隻度

我有 都係偷閒先玩下

下載版嘅勝利

總會有既
會叫你買衫

佢好得意

種樹 綠化

集氣落小芽 李可 機械

Nds版畫質感人

後悔了
最近轉左玩ringfit

可以

下載版搶賣菜賣畫load慢人十條街

呢個idea唔錯

你咁多隻
我暫時得草莓想換走

買卷 換下載版
實體你再睇放唔放囉

各花入各眼啫兔我淨係睇得順月兔

唔好咁大聲

幾時完sem 我過2日就解脫

但佢唔起泡

姊妹呢
仲有莉莉安 蜜拉 百川同充氣兔都想要

真 仲要比人condom hit

你寄水架同刀架咋喎

草莓好得意啵

要閂驚幾多日先輪到落佢度
佢日日做重複diy我忍唔住

肥婆都換

哇頂 好彩冇陳巴bf
去釣魚啦你

我太多普通性格啦
每日loop到想死

我得3個性格 唔換我會悶死先

佢要我買地 但我淨係想拎佢趕走人就算咗

啱啱收工 王妃出現咗未

我唔啱姊妹 美玲 個啲type 可能我問題
反而我覺得仰韶幾可愛

成日送d核突衫比我

賤賤：有冇朋友想接佢走

我啱啱寄咗黑色對開啊

我支持你換草莓 (我都想換)

你要小睫

咁係咪要重新玩過

未

人魚係陳巴隊員

如果阿四早多一日走，我會過嚟拎

姊妹 美玲我都有

肥b小睫留俾你啦

想要 但冇位同普通性格太多

咁啱下面有可以接

笑到我想召喚本尊

快啲輪個泡落佢度

幾時過你到

蘋果都係

我出咗街 多謝先

好耐無見

實體轉下載版應該唔洗架啵
有冇人試過 比啲信心佢

擔心
叫咗佢飲少幾啖可樂

幾可愛啫未去到想特登要佢既情況想要隻暴躁

你唔同我地玩緊係耐無見

喂你唔係呀

去你島種樹

我反而係好想買返實體

今晚可以開

我都好想有得都轉

同你好襯 兩個都唔識認人

好掛住佢同廁x佢地
快啲上翻黎得唔得

小睫大姐姐
成日見佢教啲動物

重複唔洗諗
厭了

唔知fd嘅營地邀唔邀到

講左好耐唔可以淨係要可愛
熊大叔先係王者

可樂好好飲

見到隻皇帝企鵝

我有同感
兩條友都亂認人

好忙考完試會好啲

你好

厭到喊 成日diy
要唔要黎執下

你都嚟

係呀，搖緊棒個兩隻

笑死我

你兩個

大家見字請飲水

Dave日日都早瞓

無人care你，我care

佢講達滿？

我都覺要換多啲唔係淨可愛既
我支持熊戰士

見字請手動呼吸

皇帝企鵝唔係達滿咩

我都想要

求教學

佢係皇帝企鵝種

係office忍笑忍得好辛苦

Err..個樣好惡 成隻企鵝咁

龍生終於肯搵我

正常樣

達滿邊係皇帝企鵝

河馬牛犀牛都係一家親

隻隻都搖緊

咁達滿係咩品種企鵝

咁冰莎係咩種

開心咩
暗示自己好候生

成日都冇見過人

Check 咗 係達滿

我都成地diy
陣間放上黎有下有無人要先

達滿唔係黃色眉毛仔咩

Check咗佢唔係皇帝企

有企鵝種

係喎係佢啦

收番皇帝

又喺你呀

我懶得打
比人執/ 黑洞算
化石都係

王妃好快啲上黎見我
你上黎我私人唱歌比你聽

黑洞又太浪費

易家先見到個標題打錯字
大妹特登架？

係呢隻

我賣比狸

尋日發生左咩事？
點解唔出現...

黑心商人

你喺邊度

原來 史培亞係暴燥型

又黎左隻倉鼠，又係元氣，可愛都唔收

跟聽ok?

隔一日又有風信子燈學 有冇朋友嚟？

我

返工

留俾你 今晚提我

今晚要家暴

開咗了

想聽

男狼好多都係暴躁
除左李可係自戀 其他都係暴躁狼

又黎

你唔講我都唔知冇人知

下 我係白戰士喎
不過尋晚比名為嘰嘰兵既敵軍攻擊
一個人無力還拖

等我五分鐘開機

整風信子花圈都冇咁嬲

呀白

Dave巴早

熱戀期就家暴？

點解你咁得意

我係邊到？？

你成日推我比人 要打屎忽

兩隻
一人一隻

隊長去左邊

我冇心 未訓醒

你認on9貓做女朋友先

你唔係入咗嚟咩

真係冇發現

隊長呢

係囉我先係受害者

我有憂寶架啦

你番左黎啦？我係到呀

我唔戒睡覺了

返咗喇

王妃限定

匿埋先

偷偷地叫王妃錄音

我信佢唔會咁既

大妹明明係強者代表

想訓晏教你地幾時平日晏晝齊人

星期六日

平日

唔緊要啦 我等下次有機會再學 多謝你

聽日

要返工呀
係咪你養我

尖撚玩急口令輸左，笑死我

奧莉

等齊人

你地琴日話肯為左我射波架

咁你都信

放曬菜 有動物走可以刷動物
當初嘅感覺番曬黎

新鮮感

又咁快放哂

初戀來啦

下隻到底喺邊個呢

放AL囉
幾時

Buy in 105
93 89 85 81

Molamola

今日要刷動物
好期待

聽日下午就升

一定好多人肯救四神啦

85%遞減搵後路先

波形長期standby

Same我上星期 三期(200)

想刷邊隻

唔要兔

me2
呢個星期又係三期
聽日朝早最高價
冇期待就冇傷害

收工留名

上個禮拜五最後先升
然而我一早放曬
三期（487）

永遠都唔會等自己

我都係一早放哂
上星期五屎忽痕望下見到200幾

好想要多d設計位

原來張diy枱係咁擺

希望有奇蹟

佢間房真係好逼

今個星期三期變四期

個樣好呆

世界級劏房

床都冇張訓下

原來送vr俾犀牛係咁 我仲諗住每人送一副影相㖭

對眼太開包容下

有無人想學特大熊DIY?

門口有兩個棺材

講左三四日去你到 仲未去到

得個屎塔可以坐

根本睇唔到前面

平時根本冇望住島主講野

有無手足係唔TT嘅情況下種到藍玫瑰？
想問用左幾耐時間？
利申:無FD黎淋花

Save跟機架啵

琴晚番到屋企你地瞓曬

點解
Btw重可唔可以要poster

我屋企仲有10張機票
呢度有冇人想接收
免費送出去

生痔瘡

有

thanks bro

眼同鼻成一直線

想貪

我十二點先瞓喎 你幾點翻到屋企

我噚晚都好夜訓

你開島啊

好無禮貌

12點後

見你喺咁on off on off

冇TT用最低機率個方法出到
晚晚淋到大閃

呢度全部人都唔TT種藍玫的
自私淋可能預2-3個月

利申：有fd淋

又遊車河？

因為想捉蠍子
但捉唔到

老闆

仲要唔要fd淋

嚟緊！

自己島捉？

有 呢度好多花王

間唔中都有人用妹/駝駝/時裝店換人淋花
唔知佢地成唔成功
你可以試下

我依家種左成百棵白玫瑰，每日淋半個鐘水
但都係得幾棵紫玫瑰

係

瘋狂被咬暈

過緊嚟

其實最快既方法係R花王俾兩三朵你
如果想自己種有fd淋真係快好多

夜晚試下係到睇下有無人互淋花啦
間唔中都見有人問

行兩步停 慢慢行過去
同狼蛛一樣玩法

仲想淋花？

紫色玫瑰會慢慢多
間中上來一齊互淋啦

原本諗住帶俾你

自戀型正常樣就得

我寧願四期
好過三期(200)

希望趕得切淋花

Pk鄧

想問個島係咪每日都一定有npc?
今朝見到駱嵐 下晝開機完全搵唔到佢

我當你帶漏

咁我再攞過嚟俾你

今朝見到佢咁佢一定仲係度
佢夜晚12點先走

唔要百幾朵散唔到貨

你有心機種 可以用低效率d既方法

未必每日有
駱嵐夜晚十二點前唔會消失

12點 得嘅

唔準咁話我Raymond bb

尋晚黎發現又多咗

個人未試過星期1-5無npc
星期日就成日得曹賣

唔想唔好再淋

今朝起身
又多咗

落雨就過癮

要請剷花師幫手黑洞

咁又未試過咁慘最多兩三日

上次係豆沙同玉蘭我個營壞左

我今日有阿四

一隻都捉唔到

兩隻紫有咩分別 我諗住就咁白白出紫 紅黃出橙
橙紫佛系出紅 紅紅佛系出藍

搞唔掂喎

成日都落雨 已睇化
同埋堆花放埋咗一齊
最多都係邊邊位生幾棵

你講嗰個方法 我到而家淨係出過一朵

我自己已經係

Animal Crossing Is The Only Place We Get Dressed Up For Now

Top fashion houses are showing their latest styles in 'Animal Crossing'

High-End Fashion Designers Are Showing Off Their Couture In Animal Crossing: New Horizons

多謝你

一朵紅二代定一朵藍

都多謝你

差章丸丸冇vr眼鏡

藍
紅唔難出

中國娃娃熊睇唔到
雪兒

好眼瞓 收得工未

糖果太肥 完全遮住你都認到

點樣令佢地全部同時戴同一副眼鏡? 光雄冇戴既?

雪兒唔靚喎

我舉行典禮 光雄有戴但係佢係犀牛 天生缺陷

雀斑 刷到雪兒之前我遇過墨墨 最後冇要

好正常
1210橙之後 所有新生都keep 擺埋一堆自生自滅

變左條橋

認得個波波頭同平陰

佢好乖好打意
成日睇書

CLS 成班係度火影跑 群魔亂舞

個分別就係 0020紫溝橙 個隻1110紅太佛系
同埋有機會出1010紅 呢隻一定出唔到藍
但你又分唔出兩隻紅有咩分別

完蛋了 咁複雜

佢太快啦

要行開先可以拎起個網
第一次唔知 一拎起網佢就衝過黎
反應唔切

原來種花咁大學問？但請問啲數字咩意思

實體load得慢唔慢？
我下載版覺得load好慢

唔好意思 想請教下
知道朋友放生左既小動物係有機會去左自己個島
但係咪如果我有空地嗰一日有出去搵人就無事？
有啲擔心村民執野之後嗰日 一到5點就直接派左比我 無得出去搵
thank you

如果你空地嗰日唔搵動物先會派

好似係genotype入面既allele

基因排序

到依家我都仲喺捉唔中比佢反追

渣ga

我一隻都未見過

你係咪講個bug
好似要兩個空地先會中

啲大頭菜嘅錢平到

加咗你

仲有無？有朋友想要

謝指教

明白謝謝你

其實開會有乜作用？

＠dave
出黎開班教花未

你地夾

路過
想問下你果個可以同步既3個step你會各放幾多pair去種
同埋你種到藍玫瑰未

我隨時

浪費時間與生命

話就話集思廣益，咪又係用你地d橋sell比上面高層已經睇化睇，永遠講d我自己覺得冇用既比佢

我嚟我嚟

今晚傾

你起碼有一隻

咁開會有時都有用嘅有時...

好

機率係同佛系種藍玫瑰一樣

鳩up好難
唔知點樣可以包裝到啲好廢嘅野好有意義

20次入面有1次咁大把囉

我啲藍玫已經開始周圍裝飾

睇下咩人開 execution lv d 人開會通常好productive
傾完點解決就收工

我 無 朋 友 啊
我自己7x7一格 每個step用一格
但要留空位 實際花數 一格25朵 一種色16 另一種9

章魚燒芝牛堡咪你朋友

當有兩朵藍玫 同埋一堆朋友
就好快生到

1朵就可以複製 1變4 4變12

自然島啲花生埋一pat
未諗到點擺

興奮

呢排兩個都好少上水
我連芝牛露芝巴個fd都未有

我老細好buy嗰d喺我眼中係好廢既建議不過一比人ban橋佢就搵人鬧下，好彩冇我份

死on貓名都叫錯頂佢

辛苦晒啦

藍玫瑰來到這禮拜更加諷刺～

喂你唔係呀 唔追po

喂你唔係呀？

斷左

啲花....

笑死我 男神快啲懲罰佢

On貓仲唔出黎面對

冇save過

有冇人要學雜誌架

何以我變你的藍玫瑰愛人

絲打返開邊間教會 想去撞你

Fuck!!!
我早期啲魚 都無哂............

免費派少量藍色三色堇
黑色鬱金香
同橙玫瑰

藍色三色堇同黑色鬱金香係外島花可以生紫色

佢可以唱到 多左幾粒字

隨便遇上那個藍玫瑰都比有趣吸引

罰抄十次啦

容記

個save喺我返嚟之前..我送俾居民嘅禮物都返咗嚟

新手想學冇tg可以留會唔會有pw

我地成個下就做左啲乜
我釣既魚 淋既花
無哂...

好似好複雜咁
你得閒既不如開島比我黎參考+幫你淋?
我今日終於的起心肝執緊d位但應該聽日先開始可以整到玫瑰配種區出黎
(要等間時裝店搬埋上二樓先)

咁耐冇save

呢個。。。。應該係你兄弟

偶爾我亦 願我是花王
能轉個化身 共你種藍玫

啲花嘅位
下次再整同再傾啦

留fc
你留tg我都唔會加

2個鐘 無save過
On9

笑死

我入fd啲流星場 我地每半個鐘就搵人一出一入

我以前是花王冠軍 怎會怕做後備花王

動森教會？

大家一齊唱

夜啲再黎幫你淋過

應該難聽過技安

加咗，到咗跟我行

你del game la記錯晒

好感激蘋果

我都係用呢個方法，橙紫出紅唔難，啲紅紅從來未出過藍
睇嚟唔佛系得

每樣要少少

曾經 也種到最多 逐漸滑落 藍玫的暗

可能出錯紅了 睇嚟我都要改變一下

唔好嬲啦Catherine

佢琴日已經認錯
佢同我講我女朋友開左場做咩唔去
明明憂b都係到

看見玫瑰 雙腳已在震

Del埋你

頂佢 點解我唔知嘅

因我說過種是無撼 才有藍玫瑰♪

完

我地同路人阿
人地唔識我地阿sosad

擺返張玫瑰path出黎先

佢打字可能咁岩睇唔到

(music break)

謙卑的人 只要種藍玫 仍然很興奮

勁

執島執到樽頸
啲花色未齊，種花區就唔郁得，但係又佔地方
已經掉哂啲原色花，淨係keep異色

黑洞哂啲花係第一步黎

跟番音唱 變左 只要種藍莓

比你揭穿咗下個更新既真相

要有個信念 原色花係condom

佛得滯混左101紅 機會太細
我自己係咁種step1白白=紫 紅紅=黑
step2 紫黑=101紅
step3 101紅 黃=111紅

我覺得111紅比較快種到藍因為好易量產
好長果d配法9成都比2代紫卡住產量
我自己係雙線一齊行 出左022白果時已經幾十枝111紅 101紅多到唔要 生產量極高
搵人淋幾日就有藍

可唔可以等我一陣我幫fd淋緊花
要唔要add左先陣間再開俾你

我有黑 試下你個方法先
利申mandelian genetics攞U

點解？

有冇人試過出售土地一直都出售
就算隔日都係空置

有fd擺係到兩日都無人動物入住

有冇人仲要化石

Bug嚟？

差到冇動物想住入黎

會唔會中左bug

唔係呀 狸黑真係有機會搵唔到住客
但在座咁多朋友 我相信至少搵到隻反轉猩猩

我都記得有個bug係咁

我3 4 日都冇
我係一日諗住圈兩塊點知原來一日只可以一隻

買衫送機票咁豪

已經掉哂原色
異色又唔捨得唔要

要既插哂去沙灘先

各位今日菜價如何

p.s.紅加黃要1對1 同其他分開
唔係會生複製花搞亂

又係喎，冇諗過添
多謝你
喺沙灘係咪唔會自我複製到？

只可以1紅(101)加1黃 唔可以棋盤式多紅多黃？

係沙灘完全唔會生長

請問有冇話要隔幾多格先叫分得開？
用欄圍住得唔得？

係
紅空紅空紅
黃空黃空黃
我係咁擺
空個位插其他種類花

一朵花 最近8格 唔好有同種花

例如左中右3朵花
左同中扑完野 得返右佢會自我複製
生出黎會亂哂

81

咁係咪得返外圍有位可以生

仲低過我100

陣間返到屋企就開獎
集氣0.01%三期

整好迷宮比我地賣菜未

8格⋯⋯⋯⋯ 咁真係要好多位

個所謂嘅交易所個個都要野交低 點玩啫

利申新手

有無巴打係南半球可以整一套蘑菇燈比我
我可以比啲diy你

希望好價，跟住俾我去你島賣

開始砌島
冇迷宮了

好似無咩所謂 有位就得
有疑慮可以中間空左佢 我咁插係慳位種埋其他姐

無計，我地窮撚淨係可以咁

你砌島唔係就係砌迷宮咩

我意思係冇空位咁樣可以出到新色花苗咩

唔係要改大迷宮咩

係度叫春等巴打開場比我地呢D窮撚賣菜

數位板喇

有心整
個個島都可以係迷宮

中point

3小時前

首先要有心+有時間

叫下春先

雨傘架仲有無人想學

想學依家開機

我哋呢度開場99%都係免費入
無野要交低

類似咁樣擺 我而家冇配種

想要但出左街

佢依家先開始教 仲有機會既

我都廢時係果所謂交易所乞求人

咁我開fd場
我個島仲有好多菜唔開公開

都好夜先返

我開咗啦，你鍾意拎咩就拎咩，我無所謂

我啲菜而家都懶得圍了

四子仲有買菜？

好啊我依家add你啊
c字頭

top1好好人

右邊係咪樹熊池塘

有呀

加左你
c字頭 但我要開島俾人學嘢先 你可以15分鐘之後開個島我快遞每樣3朵俾你